[A/I] Chain Chronicle[34] 良心驚又抽卡活動

唔想貼

柒jor

食屎現春

2抽得2隻4星
棄驚

紅票熱奶 收工
唔追啦
今次門神質素差過上次

15抽得2隻5星

得罪講句
課過CC 1.0同2.0都係sor jai

開個新acc抽紅義勇軍3.0已經屌打你班老屎忽

搵人話我知今次門神最有用係弓奶

唔係針對弓奶
我係話除左義勇軍全部都係一垃

一垃900幾rank

我覺得最有用
夾新精靈島兩隻騎已經好屈
唔同熱奶比既話

絆女神

屌你41抽得隻中二

60抽
得隻劍突3 法突1

屎已食

乜撚野事

熱奶：性女v2 未出已經註定你返印度食蕉

繼續分身中撚晒

757d

阿森納

平補絆女神一下982

出糧俾大介寶寶

義勇軍拯救世界

紅左

矛石抽條撚

咁搞法,性女9成都會SET成防禦型奶,攻擊向已經無野阻到熱奶

賣撚課金

唔知男主定女主會係睇場上有咩職就全隊派咩BUFF呢

andee有野唔紅

cc好玩到痴線

女主
轉左職做法主攻派buff補血做晒
男主繼續抓住光

仲有男主菲娜家姐出黎屌打宇宙

我係P5入坑新手 依家隊野淨係得水樹同福山
係咪應該抽依家個POOL? 抽隻奶番黎
我撚左下試用關隻奶又加攻又加防

祝你好運

all in la

性女應該同 劍性百合。我估應該轉少少型

呢隻算係依加呢隻驚中最頂級既奶夠80抽就all in啦

抓住光是咪應該一刀一隻天魔

80抽0隻奶咩玩法

正常

出場對面就死左

凱恩老婆團

男主:女主係場上加100%攻
女主:男主加100%防 每俾人打一下回10%血

課過1.0 2.0抽CC都係sor jai
話緊你呀

唔好話我既企神ok?

梨刀系

話埋你

Hey hey hey hey
This is library

You Can't See Me

dllm sega

只有愛長存
in櫻戰we 7s

九K重現江湖

11抽零5星

呢隻同隻法真係冇撚用

Yui

哪有80抽

法都叫做有轉地形加buff

打倒波台

大獎仆街奶，2獎弓奶

我自己都龍殺超絕up

非洲法老又要出動

垃圾game唔撚玩la
次撚次都係咁

yiu 又屌住黎課

我4星超絕up

詳見#1

龍殺咁正都唔識食

而家仲有無非洲石課?

#3牙清

9k god

唔識字係咁上下

梗係有

下個月 teach me
岩岩課左3 pick咁就2k

呢句真

我首抽仲curry第一次魔神

食晒屎

line 我
andee1126218

想問要移民去邊個國家先有非洲石課

有
我岩岩幫我細佬課左pack
佢即刻做左埃及法老

居然唔係課非洲

瓦努亞圖

別再說了好嗎

過完年收返黎都唔夠派
唔課

好sad
Me line打左咁多
Yui都唔睇

我上次唔知移左去邊到之後課左仲貴過平時

你mk

禾又add 有冇谷

原來轉左line 無add 番 yui

Yui真mk唔理真毒
睇返
原來yui自己話唔搞
可恥

講明非洲

抽曬D石
要再打過石 等美好世界

唔通我上次飛錯地方

仲課到非洲石?

尼日尼亞wo

盲左

得mo 雨add 左我

Yes

禾岩岩都add左

點解仲有人未課非洲

錢多

錢多得滯

唔去非洲都唔知點課

其實是咪就咁幾將個帳號既居住地轉去非洲
打個地址就得

我特登開左個非洲ac

yes

No la ching
Credit card都要

係
根本過唔到年

大部份game都可以用到

今次唔課等美好世界先課

其實係咪我見識少
咁多金融才俊POST既
仲要個個都真貨咁
唔係倫敦金要靠道具部

食左幾次屎

紅卷有奶

credit card點轉

Payment method
之後編輯

其實依d真係好撚賺 你見咁多人做就知

聞西寶解呀

唔怪得
上次轉左googleac冇轉credit card
本身730變左890

誠收
龍珠異戰2中文 $300
數碼暴龍網絡偵探（中文） $200

天水圍西鐵站交收

Telegram: @wazee1221
wazee1221@gmail.com

新手R下大腿
依家長期掛80LV福山
ID 125 654 496
NAME ジャック

屌你老母紅到男豬角

刑天巴屌細力啲
咁新手多石係易80LV 掘左好耐石

公平咩

740石39卷9000coins禾刀紅唔到,禾係得藝術家炸

公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩

到底奶蓋係咩味

奶味

今晚返去再用返部an機再試下先

刑天紅水埃又公平咩

狗咬狗

禾吾知

抵死呀

數碼暴龍聖誕果次好平喎

魔子真係終極臭西

得龍珠1

隻異戰豪華版深水埗賣緊 45x 咋wo
仲要賣2手？

隻野都係伏味濃

fans 黎講好好玩

窮同懶

MARY想要

全新好似都係3xx
驚你玩落會買埋 dlc 姐
貴百幾

又唔係我玩

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

畀女玩

垃圾

得40抽是咪可以收皮

刑天

家姐炸 數碼暴龍就係禾想要

岸巴

乜撚野係韓式證件相呀？屌你老母

岸冷J

之前公司影大頭相 個阿嬸問可唔可以美圖秀秀

熱奶
必殺：全體HP5.5倍回復，10秒內攻擊+40％，ATK2％減傷

超必殺：全體HP8倍回復可溢補20%，10秒內攻擊+50％，ATK2％減傷

覺1：開場2珠，暈無效

覺2：通常回復量+70％，回復範圍擴大，超必殺滿時90秒內全體ATK+10移動速度UP

PA：場上<斬>武攻擊+20%，防禦+5％

闇ヲ纏イシ呪術師アイリ

必殺：120秒轉荒地，在荒地時3被直線傷害+詛咒2000傷害5次

覺1：貫通攻擊，普攻機率毒

覺2：攻擊中毒或詛咒者+40％傷害，場地是荒地時全體攻擊+15％爆擊率增加

PA：場上有魔法師時自身攻擊+50％

戦陣の豪傑ヴォルグ

必殺：範圍11倍傷害+彈飛

覺1：BOSS WAVE爆擊率增加，每4秒回5％HP，對龍攻擊+80％

覺2：每WAVE+50％攻擊移動速度UP，復活後60秒內攻擊力20％上升

PA：場上有<魔>武自身爆擊率上升

恩寵の射手リーニャ

必殺：<最後列>HP回復1.3倍，5次間隔3秒，<非最後列>範圍7倍傷害

覺1：轉珠率UP，轉珠速度1/2

覺2：每WAVE內30秒全體攻擊力+15％移動速度UP，HP50％以上時攻擊力+50％移動速度UP

PA：場上<精靈島>所屬攻擊力+15％

熱奶勁到痴撚線

聽日又要返工，好想射波

義勇軍上哂神枱勁到癡肺

屁利卡會唔會跟つかむ做寵

弓奶都好撚勁

對比返P5簡直係垃圾

屌打開托G

精靈島以上咪用開掂雞

屌左好耐

食屎啦世奸立即屌打

大家出街見到刑天記住笑

真愛唔係唔抽ar?

未出已經比3.0果班屌打
唔好講傳說

已經抽晒啦

點估佢一完P5立即出到咁勁咩

係度見到已經笑緊

禾唔屍交

有冇發現對面個小朋友指著你笑緊

你睇上期已經估佢咁出啦
係無諗到p5 set 到屎一般

對腳

禾係屋企而且得禾一個人

上期係新年期間禾估一年一次,屌佢老母P5只30抽得一紅卷

點會咁估
一年一次就出埋熱奶啦
明顯你咁出果陣 我預佢一個月一次

睇左最初解包v2 d 人
睇埋新年個3日已經咁估
所以果陣先係咁屌

唐詩詠咁樣

對鞋唔靚

P5男豬除左打錢就係廢 水樹叫有用 學姐係戰士咪好囉

才哥食開D更靚

I have a bad news for you

我唔食鞋。

才哥食開D女唔著鞋

佢好似而家果堆兩wave 疊滿攻防先叫正常呀
水樹改2珠全畫面先叫ok

咁又唔係 睇av我都鐘意睇唔除鞋直接屌

唉

最慘係3隻ssr 夾唔到
好耐合作未試過咁

冇愛真係唔抽

ID:127119751です！

條女好正

男友爸爸是我生父！ 「哥哥」早就知道竟然瞞她一年
美國一名女網友與相戀男友即將進入禮堂，卻在此時才得知兩人其實是兄妹，更讓她難以接受的是，對方早在一年前就知道，卻一直在瞞著她。這如同八點檔的故事，女網友以匿名方式在美國知名論壇「Reddit」發文，立即引起極大的迴響。

女網友發文表示，自己從小在單親家庭長大，與母親相依為命，之後認識了現在的男友感受到家庭的溫暖，因此決定要與對方共度一生，但沒想到某次聚會後，男友竟然對她說出驚人真相，「其實現在的爸爸不是我的生父，而是養父」，接著便拿出真正的生父照片。女網友一看驚呆了，照片中的人不就是我的爸爸嗎？！

更讓女網友感到傷心的是，男友早在一年前就知道真相了，因為怕她知道後會被嚇跑，才遲遲沒說出來，「我覺得自己被背叛了，心好痛，我不知道該怎麼辦！」許多網友紛紛安慰，這不是女網友的錯，不要太苛責自己：還有人建議先去進行DNA鑑識，確認真的是兄妹再來煩惱吧。

wow叔

操大介媽B
16下得隻火龍女

【本報訊】財爺每年「派糖」，減免差餉或許是中產最能受惠措施，但財經事務及庫務局數據顯示，一位擁有超過一萬六千四百個物業的「大業主」才是最大收益者，預計本財政年度可獲減免近五千一百萬元差餉。一直反對差餉寬免的人民力量立法會議員陳偉業質疑，免差餉不是最有效協助中產或小業主措施，反而益了地產商或領匯等擁有大量物業機構：「要幫中產直接派錢最實際。」
痴撚線

愈有錢愈有得玩

レムのコスプレをしたいJK

南亞鐵錘幫IFC爆竊 天眼直擊29秒擸30名錶

勁

大舊冇做啦 幾多年前

應該兩三年前 仲叫領匯

點來港 難民

李漢源在澳門簽到。
1 小時 ·
拍攝製作澳門花車巡遊節目，跟著食晚飯，18個人叫16個&#39224;，飯店覺得我們人多要加大三倍，變了45個例牌，一隻雞，另新年加兩成服務費，對澳門的食真反感。

科大生

棄課金得永生

生不如死

重慶幫？

第一眼睇錯南亞鐵金土

泡狗d垃圾芝士麵真係辣到仆街

乜都落芝士

屌你老味

一個抽左60抽70龍殺加1毒咒
另一個17抽3隻SSR

頭22抽已經齊門神,但去到80抽先換到隻奶

芝士起源於南泡

等我聽日身先士卒去試下叫白飯+菜

加芝士生蛋

same same

我要升山翁既毒針呀

抽完之後身上得返30石, 1個月1次都好撚難頂

下個月隨時就劍聖聖女

d女好正

今晚屍屍公佈2月14號有劍聖V2 同聖女V2 百合情人節

最底個回覆笑到我噴水

要不是課長
那有cc3.0

多謝課長令我有CC玩

到底抽8xx抽係咩感覺

冇晒感覺

大陸葉留名

抽下fgo 就明

支那豬

好彩冇玩

冇乜感覺

saop可唔可以出快d 我好想睇

有冇sao fan屎

香港會上劇場版

上次開台玩左840連

留言

2500 石

抽左風神比我地用未

屌打錯左，石

我諗住logout再login試，login都login唔到

直接用官方咪得

我想要icon

呢代要還？

情人節踏破
仲唔係百合情人節性女X劍性

うぷぷぷぷぷ

似係智障女神踏破，打椰菜

我控兵有佢一半咁勁就好

已經無石抽踏破

好潮濕 訓落床覺得濕濕地

三份一都冇

我見到你都濕濕地

62抽得送果兩張SSR

千葉秀作好波

孝子OT

(C91) [サークルOUTER WORLD (千葉秀作)] 戦後の香取さんは… (艦隊これくしょん -艦これ-)

估唔到佢夠膽撚狗

睇佢Twitter仲未俾支那狗發現攻打

係咪話太多大陸人冇版權轉載
所以入面加料等佢地中招？

而家係咪一有咩關打唔贏就搵凱恩打

希望係

智障係咩

撚知 佢都係其中一個俾人漢化得多既作者

中間藍色為智障人士

人人都可以仆街

呢度d正字撚煩撚過高登

咪一樣高登過黎

實有d垃圾係高登冇ac過黎扮大佬
以前我係主戰區cc台打armarm都冇人理

可能都有 ac 不過照係呢邊扮大佬姐

又多兩舊水利是

想過一過非洲tim

到底山本有幾on9先會出埋d咁既垃圾限定 仲要6星

出5x4冇人玩 又出番隻7x6解

假期結束

好眼訓

年過20都仲要返工真係好撚低賤

要返工

點解公司冇人派利是

做錯野俾人開年

單身點派

諗緊星期五請唔請假去c3hk好

我星期六日中午都去唔到

原來依家一個精選要30.8咁貴

今年利是夠你課幾多pack fgo

有邊位唱歌

自從kfc 有薯餅
冇去過m 記食早餐

Kfc啲薯餅硬到可以要黎切蛋糕喎

屯門新址果間ok。唔硬

kfc d薯餅好難食

個ceo仲未派利是 但係我好想去痾屎

節目黎講星期六比較多野睇

去痾啦

啱啱痾完
好撚臭

點知到lunch都冇

岩岩見到佢行黎行去派 行行下冇撚左影

牙扶入一入房

都係去左先

中午12~ KOTOKO

比扶清封利是入面係張酒店房卡

搞掂

哩個我去到
諗緊如果買野就去埋星期五
冇就去星期六 應該四點可以到灣仔

散貨場 不去了

痾屎定利是

ON9中學同學..好日都唔聯絡

一黎就走黎問我返咩工

關你撚事咩....親戚問長問短都比我屌柒啦

傳銷定保險

佢好似ENGINE

我諗係上左位想曬

但我冇咩興趣知

40下是咪等踏破好

已經直接無視佢D問題

仲要自己QUOTE多次比我睇

想逼到你答為止...都ONON99

YES

直接答佢dllm 關你撚事

幹您娘呀

問:咩樣架?

答:年初四咁樣

黃腦有冇派利是

ENGINE都好曬,笑撚死人咩

公司D呀姐級全部無派利是

Ok

咁ENGINE又真係好過BBA狗

屌個老細唔撚係唔派利是咁撚度縮呀?

知你辭職

屌你老母總經理冇撚返工

其他人都無派

經理派 感覺多好

拿,engine升極咪咪註冊工程師
bba升盡可以做ceo
仲唔羸曬

完全唔明點解鄉議局d人會投話林鄭

套丁果單野d人好似失哂憶咁
仲衰過做雞

您有冇試過收大老細利是得50蚊
仲要入面有張紙寫神愛世人
我屌佢老母呀

BBA SELL倫敦金月入百萬

我上年收老細果封都係50

冇開工利是點開工呀

50蚊基本野啦
神愛世人就未見過

收左2個經理級開工利是
但總經理冇左影

樹葉應該仲係排第一

我兩個老細一個廿蚊一個無派

果陣係東記淨係開工利是都5舊 仲要勁多人結左婚周圍派

黃腦果然咩都屌

明明50蚊已經好多

屌你老母公司封利是得廿蚊

仲有5日放

明明個個都結左婚

個清潔姐姐走黎清潔果陣...

講左句恭喜發財，問我去左邊度玩

跟住就走左

返東記

原來強運未2覺

廿蚊都比得出 佢驚唔驚出街比人打呀屌你老母

I love lihkg

無利是

想罷工

無工返
想要利是

好

敦倫金

年三十晚已經準時收工冇早放

而家總經理仲要潛左水

咁樣好咩

霸氣辭職

未出糧

唔知西面係咪精神錯亂 成日叫我做d佢冇教過既野

敦倫

買金送雞

[無圖] 比堅尼騷身材 欣宜Hot爆辣着網友

得罪講句M記早餐塊薯餅世界第一

有圖

m記.jpg

SBU黃貓

na版個yahoo廣告唔見左

一次不宗

用九媽+咒術師+義勇奶+聖王女V2打九領天魔OK?

貴呀屌你

凱恩戰記

小日本得全餐先有薯餅跟

日本蟲又串
係日本洗撚食M記

忠牙青

true
學ot話齋食女都飽

用人地

SMS我抽唔到熱奶

一個白飯一個油菜 係度食

3草野找撚左2蚊屌你老母

笑撚死人

課啦柒頭

7+6咋咁叫

掛比你用啦

屌你老母

好撚抵屌 我日日食

今日tam 開唔開

我樓下果間有開

3哥

仔

俾個焗豬你
你賣左隻熱奶佢

v1ok

白飯係屋企煮定返公司叮啦
淨油菜外賣咪得

v2

唔得架 一定要有個白飯做底先可以加其他野

我有3隻
你比3個焗豬我

不過上SET好似吸引D

義勇騎+女僕都好撚尾機

無分別，重點都係得元祖3人

下set 仲勁

光君同女豬角

光君世世代代都係廢柴

呢句又真

抽完爽左再算

行到邊都係成堆大陸人

習慣下啦

過多20年要拜毛主席TIM呀

要儲到爆有幾難

仲要老奉當個個都識普通話
見住佢同個鬼佬問路

義勇弓都勁la
係唔知點解比人賣左去湖都

shit shit shit shit shit shit shit

因為當時出左湖都天魔地獄

你係咪掉轉左個前因後果

就係賣落湖都先好
你計下位
撞晒色

幾時出？

又抽不了

Andee 教我打九領天魔
唔用垃圾鬼巫可以典

凱因無雙

二月尾(我估)

戰法九領打地獄以下都無問題，好似係

凱因戰記

Andee教我砌天魔

無凱恩同西爛可以典

拉人果隻

法得隻咒術 典打

課金

令次送芸芸sr

刑天抽唔紅P5 點打

痴撚線，sega搞乜9 咁多野抽
又復刻，又義勇軍

最後一水

老母 戰鬼 熱奶 凱恩 凱恩 點睇

拉人果隻自己都要帶4隻

唔紅點用

屌佢老母世奸落地獄啦

紅左內內

就咁凱因啦 落戰做咩

關我撚事咩 p5抽撚晒

咁咪得人地隻凱恩打

紅不了

今年得2k5利是

比哂老母定自己袋好

屌你老母
我連家用都回唔到本 過年俾多左一個月

唯有食多幾隻鮑魚當蝕少d

建議課金

一定係用人地隻凱恩打

另外4隻真係空氣盾下同企係度

d利是已經比曬$ega

都叫曾經擁有
我明蝕

咁都要揀4隻buff下同回血架

咁
凱恩x2 熱奶 女僕 咒術 定換騎

凱恩x1

凱恩x2 熱奶 女僕 小圓/聖王女v2/西欄v2

起身打機打到而家牙都未刷

邊隻係內內？

又卜左翔清 吸血鬼 又冇兩千6

唔要女僕得唔得 3色我手殘

甘仲挽乜屍屍

人人都有女僕小圓

我都開始戒

發達真係好易

我有張紅眼紅龍

早排下之咩先抽左張話8千羊就有

細個買數碼暴龍卡
而家變哂軍票

睇個MOZ卡POST

我諗我細個扔左幾皮野

我都係

兆鬼嗰d賣到幾多?

自己標價同CC AC一樣
有價冇市

80抽除左送果三隻SSR
自己只係抽到一隻中二

moz 我冇點認真玩
夾埋都係使左幾舊水

玩tcg 好講眼光 玩隻就收皮既會好慘
仲有好燒錢
我中學果陣好彩轉左坑

到而家都唔知數碼暴龍卡點玩

SAME

果陣有人話一人抽一張鬥大

C>A>B>C

心諗ON99

係有人出價WO
不過白卡就1蚊1張
剩係扔左張貝獸仙人都值8舊

MOZ我好似未掉

果陣用小丑秒到D人唔同我玩

從此冇哂朋友變左毒撚

啊好興奮啊炸裂吧

數碼暴龍有2隻玩法
買一盒仔卡組會有說明書

30張係比較正統果隻因為好多人唔識日文就少人玩
果陣通常玩15張超簡化版

ot有人搵你

米多羅篇我已經無玩

用貝賊團打小丑
btw小丑d技真係好狗

我玩到尼奧C篇
對面D F卡太屈機....舊章收哂皮就冇再玩

又課左pack

見到d人玩尼奧斯篇卡組會鄙視佢

態度正確

呢頭先講完等睇抽禮裝中文西
結果真係中左文西

可唔可以養我

得喇得喇 叻喇 夠未?

打錢先

見到有隻鋼鍊既劇場版psp帶比人棄置左

禾仲有係手

陳台灣出唔出公海打5p字emoji撚狗

天魔食唔食毒/咀咒

極度需要鹹書頁升技

寶2唔到文西 等下次算

但係突爆左士郎張5星禮裝 同埋終於有q卡櫻起源彈

尼日利亞

都係等下星期情人節event玩咩花辰先

又唔寶解

不了

又收工

diu lee

又想重玩

到底2dgay一個禮拜要轉幾多次profile

一日你要check幾多次

收工 不了

扶他 我係樂富等你

已到樂富

已相見並已離開 幾冇禮貌

無 有時tab過去見到成版都係佢

咁快又無左一日

公司收到利是 20蚊x4 10蚊x1
經理都比20
諗起黃貓話有無見過人比50蚊
真係無見過咁多

根本就無公司既開工利是
信你都on99

total 2舊

Total90
結束呢個回合

我80

扶他 我等你

二d 我佛你

已經番到屋企

又做愛

關你春事メ

扶他係我朋友 我替佢開心

我去左買六合彩 你落黎等我

不開心就找醫生

扶他屋企樓下好涼

扶他率眾妖害人

冇開工利是

邊行

都係我樓下

未開工

做乜係十字路口等咁傻
約係商場咪幾好

城下一聚

冇OT見 不了

十字路四面盪來一雙雙愛侶

想見OT得去佢公司一條路

【網上瘋傳】打工變做愛！女大生自拍鹹片投稿AV片商

好似幾正

正牙

又天雷勾動地火

165都高挑

9k唯80熱奶 駛唔駛改名？

著埋豆拎踭係幾高挑

我去到佢條腰only

女人165都唔高

咁我高你少少

冇17X點叫高啊

人地食開model

165我都覺得算高 條腿一定好撚正 好想奶

正想講

你2米咁高 奶自己咪仲好

你185 我上次都想奶你

有排都未追到9k

我161 佢仲高過我

扶清呃我

霸氣9k唯

185金城武

我149都吾覺165叫高挑

mk之霸

睇完ntr好唔舒服

我194就出黎指住你地笑啦

你做開NTR人果個
代入錯係唔舒服架啦

貓哭老鼠假慈悲
你係金毛扮咩姐
我係苦主先唔舒服

見到個綠帽POST有人貼依張圖 真係忍唔住笑

仲有幾分鐘我就變有錢佬

投錯胎

又屈

召喚見過春哥既做証

毅進星

到依家都拎唔返ac 唉

2個月 差唔多半個月問佢一次

好想玩cc 3.0呀屌

開個新ac抽義勇軍可以屌打晒之前既ac啦

お問い合わせありがとうございます。
セガモバイルサポートです。

ご連絡いただきありがとうございます。

お寄せいただきました情報項目をもとにお客様のアカウント復旧について協議検討をいたしましたが、進展不可の状況でございます。
誠に恐れ入りますが、原則お客様のお手元にて可能な引き継ぎ機能をご用意させていただいておりますことから、
弊社規定に則ったご本人様確認が認証されない現状、お客様へのご連絡内容も一律のものとなりますことあらかじめご了承ください。

■アカウント復旧フォーム対応窓口■

係唔係呢世都拎唔返架啦

我隻聖王女呀

老母問我小圓叫咩名

抽隻熱奶同凱思秒殺全部

屌你老母 連個囝既老婆叫咩都唔知

姐係無機拎返？

是撚但啦 以前d ssr全部變哂垃圾 拎唔拎得番有咩所謂

應該冇 黃腦本身第一個ac死左都拎唔返
所以我都係課少少保平安

繼續做窮人

用中文講魔圓個名真係好撚羞恥play

まどか

係愛呀哈利

唉 咁我返去fatego算
好掛住我隻王女bb

今年紅包有3200🤔

掉撚哂比老母 廢事數

屌你老母放工落車本身諗住慢慢行 點知行行下隔離有個阿叔食緊煙過左我 逼我爬番佢頭

我會爬完佢頭再得住佢

比左5張五百老母
d 100留翻自己玩

聽日就開始我既白飯油菜之旅

嬲嬲地 買個屎堡先

翔仔話留返啲散銀搭車

其實做乜唔自己帶飯

冇人煮

香港醫生都開始收紅包

自己煮

恭喜你發財！恭喜你精彩！

痴線 我先唔煮

check清楚

TIN CHOI大撚晒

煲個飯恰幾條菜

食藥既

翻叮致癌

西都未屌過 唔可以咁快死

禮多人不怪～

話說我買左美心個環保袋

唔買薯唔使check

幾靚

咁我咪要永生不死

你唔買佢就塞塊落去

我諗緊好唔好車走佢個招牌

我會
一係搵d公仔遮住

真係幾靚 幾銀？

39蚊咋 仲連埋個化妝袋

點解漫畫人又開始閉屏漫畫

咪你囉 買哂d版權

唔係間間都有 我老母話長沙灣果邊冇 樂富同九龍城就有

同匯豐恆生睇齊 原來我公司都唔係咁差

dklm

企

無app睇點算

貴

漫畫格子頂住先 不過好唔userfriendly

ok

阿天

痴個馬多卡落去

OT

其實死又有乜好怕喎
乜都怕慘過死

似herschel

有冇人想買智障女神隻BD

特典隻GAME 睇落超正
起碼好玩過CC

未屌過西唔想死

遺憾歲月總停不了

想要

未屌過西面唔想死

叔叔

咁計扶清隨時瓜得

佢直情要落地獄啦185金城武

叔叔B

屌
今日個客帶去食印尼野
返到屋企嘔到仆街

食印傭

7仔撈麵

泡菜拍軍艦島

in jp we

no anime no jp

求蟲蟲幫我祈福入垃圾SE社

入去寫鴨屎寫驚

張曦雯打bio hazard 真係好撚索

課左1PACK得突1龍殺

巧正

屌你牙

ok果d先係印尼野
7仔果d一定係大陸

4i有無去過
我9月想去

現充唯又食女
相睇未

未今次全仔

抽唔到熱奶

有冇人代課非洲石

熱門post個扑錯窿係花生

想去做底層AI programmer炸
入到既話以後做SE打手

花生早排入黎好似叫一個信飛

有無登陸 ?

有
不過可以俾你行既地方好細
有幾間船公司
我上次搭呢間

呢間最多遊客去，船大啲同有啲班次講英文

4! 有咩日本旅遊資訊係唔知
4! 帶團遊日本一定好過杜如風

Jpg咪唔知

問dse

有無話邊間登陸機率大d咁

收工

終於收到開工利是

原來大家樂早餐三文治8.5咁平

典解唔自製

大家樂兩分鐘解決

排隊

btw 8.5應該唔係最平 我屋企樓下仲平

7蚊

應該唔大分別
天氣差架架都上唔到
我上次去睇天氣預測日日都陰天
搞到我唔敢book長崎酒店
見到好天就即日來回
不過要小心太多人book船可能會full
上次我差啲book唔到船

西面真係好撚痴線

咁就蝕左成皮野 跟著佢真係等死

落格

拯救西面
令佢唔可以無左你

炒股票

好想比R姐晚晚extra attack

R太

支那果邊新年TB 1688冇哂人 我平時有D野要搵佢地改價拎折 但係依家就冇人改
西面照比錢話等佢地番黎叫佢地扣番 但係我知有幾個牌子唔會扣

做乜要比左先

仲有D運費又做哂ON9 你分幾多張單人地都係一次過運 到時又亂撚到仆街 我真係唔想理佢 低能到極點

我點撚知佢 佢話比唔通我阻止佢

錢已袋仲俾返你咩

我就咁計一計都冇撚左成皮野

咪係 人地話唔比你都吹佢唔脹架啦 仲要過哂退錢時間要申售後 人地一個屈尾十拒絕你你都有撚排煩

真係好撚低能

好想射哂下個禮拜等佢睇下自己有幾on9

專登俾D把柄你

都唔係咩把柄 只係佢自己on9

自從TB出現後 我覺得全部非大集團連鎖店既貨都係T番黎

on9 大集團都係

我係tb買d印字t 9蚊一件 香港賣3x蚊

佢地唔係自己廠咩

邊到仲有唔過100衫賣

u記

tb

佢俾定叫你俾架
因住到時賴鳩你

緊係佢比 個pw係佢度

我唔理架喇依家 佢話點就點 成日裝我彈弓 屌佢老母

mo人

扶清

做乜

南亞仔大戰阿叔?

撻仔

現充虎

扶清老豆

屌，課左4pick 3千蚊，80抽抽垃圾先得隻熱奶，發現唔係新世代，冇得接收傳授
依堆卡過渡性產物黎
早知唔撚抽，等4.0好過
過多幾日張卡截數再課多4pick抽爆隻水母
好撚甘，第一次課成萬蚊抽卡

我等5.0

啊啊啊啊啊尤妮！！

molamola

角清rip

角清角角清

獎品好醜

想問下咩職業ge女人先會係下身有個心型

護士

學術討論

係咪會員一個錯窿講果種護士

雞

點樣為之下半心型

鴨

上面咪有囉

又蝦我角清

我想問通知期間可唔可以請年假

問你hr

見到二次元就飛咗冇睇

雀仔

第一隻唔係魔職咩？

咁你入黎做咩

Npa 啪啪啪

食飯食飯

第二隻本身騎tim

Presenter=goodest 英格利薯

Cooker

我俾個ac你課紅佢

Mary，未來

悶到要上動物台

撻子
呢排點呀

悶到寫定下個星期交果份功課

TAKE堂WRITING要係咁寫野

本身招技勁駛乜接收人地啲技？
佢招技要黎過俾人先啱

話你on9驚你嬲

第2隻係聖供？

俾角清

仲on9有幾膠

角清課完cc成隻驚直接收皮

寫情信

信你地都on99

係

信你食炸脾都on99

踏破？

抽

李書文

企再勁啲

你做定身後事

唔係係香港就book定ga咩

Rip

出現了

可以，不過我驚天氣麻麻都焗住要去
所以諗住去到睇定天氣情況先book

正呀
唔係劍聖bb同聖女

見隻無夜國度2手120買左
玩完得返做乜撚野既感覺

提提你戴返頂帽 上次我差啲晒到中暑

春

買返ps4隻機戰OG先發現
我連ps3果隻都未玩

差咁遠ge

買返部PS3玩

提人帶帽

得閒上網睇返劇情當玩左算

OG好似本身有劇情回顧

聖供好正

係咪呢張黎？
點解樣衰左咁多

是咁的，OGMD有個回顧mode睇晒OG1，2，G，2OG，OGDP劇情

好似

對波大d

矛石又未到中月

大脾

食完早餐先醒起未刷牙

好dirty呀你

聖供轉緊身,好有動感

下面果隻咩黎

有幾詳細

港版冇

搵番隻amp出黎，但唔知有冇整錯
太耐冇用

肥矮油柒毒就是這樣鍊成的

扶他又笑9矮撚

收皮啦死mk

踏破的獎品是個扶他

做咩咒自己

可愛就好

但你有老婆

扶他笑鳩毒撚

世奸另一隻驚

張野做乜撚

Topic無改錯

龍珠 _ CC

😥

見到有人想去軍艦島

我做乜要笑鳩自己

大脾又出番d 2.0技

大快活半隻鹹蛋兩碗飯都只係9蚊

我都唔明3條膳百五碗飯點樣可以三千蚊

所以去大快活食好過去大排檔食

有得咁哎嫁咩

>
日日打

講撚左成個禮拜 你去左潮州?

義勇軍pool完就出npa, mo la mo la

講緊大快活喎

真係講撚左成個星期

LOMO

古墓派

小龍女你喺邊

隻聖供同WC條女一樣樣

FB見到單食左30萬

食咩30萬

女朋友唔記得手機密碼

秒左 忍唔住笑

[img[

120蚊碟唐生菜

富臨黎架喎

2渣果汁5舊?佢d生果鑲金?

阿一黎ga wo大佬

有無原link

乜都識

剩係搵得返呢個

香港人唔識富臨 玩野咩

抽乾抽淨，踏破pass

去酒店一杯果汁都5，60蚊啦

真係唔識 毒撚唔出街

未去過酒店唔知依d野

我係openrice望過餐牌

義勇軍pool個咒術師幾勁，雖然有d樣衰
但又識轉場又詛咒，幾好玩

話之你乜臨
比60蚊我煮一碟比你OK?

ADD我
掛緊突爆
127119751

痴撚線，係咁出新卡，仲要吱牙膏咁一隻一隻出，搭其他弱卡，2月破產都得喇

尾水係咁上下啦

都尾左三年

去左火紋，cc不了

added
空丸
岩岩玩完個13wave 同14 wave
有咒術師同熱奶3.0 係輕鬆過關

凱恩>>熱奶>>>女僕=新手弓>弓奶=咒術師>>>>>>龍殺>>白珍珠

仲放緊假 好悶

SEGA本身真係想尾水
點知咁好賺又繼續LOOP過

熱姑熱姑

原來本身係FD

又呃唔到人ADD我

仲有位

原來仲有隻2領弟

廢到唔記得左

原來係你，唔夠肥？
仲未升既？

不過好似都勁過白真珠

原來係你，唔夠肥？
仲未升既？[/quote]
YES

一早拎哂去餵天魔啦

新大脾有無大圖無水印 想拎黎打丁

半年戀情玩完 等身加藤惠模型慘被恨心拋售

笑撚死人咩

ok問緊小林

新世代真係唔敢抽
等耐d先
技能同必殺技無2.0個堆咁好
新世代真係全部都係垃圾

射到全身都係drink再拎出黎賣

你on9?

新手求大腿
ID 125 654 496

我望完佢間屋

覺得我先係笑話

義勇軍勁到痴撚線

ADD左
掛41/80咒術師

Smsms

隻模型夠買起我

咁即係關大快活咩事

點會咁排

咁點排

凱因=熱奶>義弓>女僕=弓奶>其他

差唔多JER

白珍珠/龍殺/二領弟我舊時肯定會拎黎打J

而家覺得真係笑話

熱奶其實最勁我覺得
你諗下光君同家姐都未出

凱因=熱奶>義弓>女僕>弓奶

慘
我得咒術師同龍殺

隻弓奶3.0仲廢過之前隻弓奶2.0
佢招技好難用，唔係最後一排唔知點射中d怪

真心唔錯
淨係補over依招已經破哂其他奶既技

有無手足有8突天魔借黎撚下

凱恩招必殺太屈

新手想問下點解有啲角色限界突破唔到
例如3章果5隻主人公

你抽到第2隻先返黎問啦

咪住

3章

以為光君

等其他人答

3章無玩過

我係指R果5隻主人公 我個倉各職有2隻

仲未親手撚過100天魔

中意隻騎

硬食男主一劍之後就換黎咁多老婆

個幾張好似係無得突

我得王女
打超上慘過食屎

THX 咁佢比多張黎做乜...
阻住晒個倉

馬斐森辭職

就係阻住晒個倉

仲未有手足有100天魔?

等ifc god

想食ione撈麵

而家出卡真係亂黎
傳說fes 就勁到癲
活動個兩張就🌚

木下乜鳩都拎去炸

是但啦屌完咪又係抽

課fgo🌚

講到抽就抽到咁

你有冇熱奶牙

非洲法老付与力

有熱奶都無關俾你打

好想收一個紅字凱恩ac

情人節

有無人睇過夫妻成長日記

Fd list無人有80凱恩

凱恩1%都抽紅既都係痴線有米佬

邊會比你收

愛妻日記就有

SAME

而且冇人有100天魔

大把
我用熱奶打4AP 1LV關

800 過夜 毒龍鑽 任屌

塞春卷ok?

127989894
睇牙8折ok?

不嬲都唔收錢

年青

新妻教育就有

追完konosuba決定留手抽惠惠

好後悔抽p5
根本無用

後悔玩cc is ok

牙 又要比人鬧係冤魂
我出返去做野先

冇石冇女=0

pad 出吸收盾無效
勁

大介成日搵埋d柒撚頭合作 不了

情人節出推翻班垃圾出黎接客咪一樣穩收第一

情人節 fgo 講左啲咩自己參詳下

抽啦望

我睇好fgo
雖然我feel到我十卷中兩隻ssr唔洗課😂